[突發］可能係LIHKG第一幅黑絲圖

痴線 係東鐵線見到
都未到冬天咁快就黑絲
留言過3頁有樣

正皮

老江湖

推

錯誤示範 一個太幼一個太粗

輕輕地留名

快

大大力推

此留名並不代表本人立場

細細力推

巴打好靚仔

第一幅

唔要黑絲

筷子咁

洗唔洗影到咁低

好撚正

點樣影

點樣係呢個角度影

白滑

傳說中嘅低抄

留名

快啦

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

左下

魔牙

好正啊
皮已正

more

快點

三頁未

屌你一個人推咁多會有報應

樓主無撚用

我天不怕地不怕

只怕未到第三頁

即場打飛機

準備中伏

樓主，，，圖呢

屌 笑死我

3頁 找數
過80正皮有埋正面

咪撚放樣啦on9仔

係咪你呀 想抄牌

收唔收徒弟

快過80啦想睇正面

正過樓主果張好多 睇到我扯晒

屌你老母留名！

Btw 我正d

黑絲我都有，女友大人希望你睇唔到

個學生妹好撚正

屌淨係得一張點夠

知唔知咩叫正面

佢係矮撚

蟻視

做蟻真係好幸福

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

做蟻有得睇無得屌，望住條裙底連打飛機都唔可以
都係返蟻竇服事女皇把啦

LM

屌你 寫住深水埗wo

巴打得110

咁多新人

不如你做多幾年cd-rom先啦

接實

人地係antman 又同你講咩

屌你咁撚樣都未睇過 ，你走啦

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

一個post咁多笑點

擺低一張就算？

Adidas既 tee

黑絲圖呢？

白滑 正

羨慕

想念樓主adidas tee cover住嘅Daddy肚

一鍵留名

Gogogo

好撚正阿

淫賤打樁機

不如收皮唔好再回post啦

鹹濕發電機

究竟lin登有幾多新人…

佢係咪講緊樓主果兩幅圖？不過樓主好像係九鐵。。。

邊間ssp學校咁淫賤

我覺得咁樣仲好笑

Gay test fail

圖呢

留名同保安局跟進

我覺得樓上係蝦腸喎 反而幾好笑

連ip都唔使check都未撚睇過仲衝出來柒，真係想問你戒奶未

好撚想拎條撚磨黑絲 最後射落黑絲到

點解無呢啲人snapchat我

條女住大圍 公廁黎

找數

屌

最正都係學生妹個張

仲有裙底圖
利申上網見到

Happy sharing

睇住又比人del post

我

俾你地d圖搞到我無哂心機

加密大法

第一眼以為日本

嘩屌 呢個潛力po真係要留個名先

Btw學生妹好撚正

你真係傻的嗎得可以, 香港咁大, 竟然亂勁咁估我住土瓜灣. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. 傻的嗎仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

正皮只因有圖

求學生妹link

我叫我個女幫我影

樓主張圖個腳型都唔靚

太廋

點做到

呢幅重正

Lm等再多d

學生妹果張影到有美感
好似拍寫真特登影咁

有未

S/o to your name

趕住㭍

j左咁多年都係咁好j

做咩姐你

Lm

新都唔緊要 咪好唔出聲多啲睇下post
再唔係就Google下

想點

想收兵？收皮啦屌你老母

同問

叫我？

好啦喎你地騎劫完未

所以呢

咁柒唔好出黎獻世啦

利伸：女朋友隻腳

無咩吸引

對腳睇落好（鞋）咁，比人奶得多？

添叔以前間學校

有無腳趾睇下

高手 魔牙

痴撚線架，正到仆街

依家想直接睇圖多d

其實唔難，步驟如下
1.生得夠矮
2.手機開cam
3.垂低手

利申：鳩up

竟然有圖

屌你裙底圖呢

死撚番5p啦 屌你老母，呢道冇人想識你啊 臭閪

好撚黑 屌腳

腳好一般周街都有 膝頭黑都扣哂分

又多一件
我真係就快分唔到真心定假膠

學生妹完勝黑絲

呢個post好有趣

樓主有正面圖未

邊間學校比啲女咁短裙 我都好想讀返中學

雖然你俾人騎劫 不過找數好喎
正面呢

小朋友角度
生咗仔/拖住細路 就無人懷疑

寫我名

仲好睇過啲圖

鳩估

係咪將部手機綁係隻腳到，再著長襪遮住，再係對襪到吉個洞?

你今晚準備同我跪玻璃

啲腳趾一定好撚臭
臭閪躝啦

隻腳型好靚 巴打就好

法官大人？

白滑美腿>>>>>黑絲

食多野啦

人類總是......算啦，慳返啖氣啦

屌你老母 收皮啦

樓主 圖呢

同上面果d完全無得比

令我諗起之前有個IT友係膠鞋頭裝cam比人捉到單新聞

呢個角度真係世界級
如果巴打影個角度低多一吋條裙短左兩吋
成件事就仲正

絲打電話幾號？

皇天擊殺

終於齊晒2篇

放自己條女上黎比一班男人J係咩心態
Between學生妹好撚正

樓主，正面呢屌你老母
80過撚左好耐

我淨係想要個白滑學生妹

樓主
左右都係黑絲...................

高汁Post

自貼條友收皮啦 對腳咁撚柒都拎出黎獻世
想收兵就返5p啦

又無肉又off topic，都唔知想點

學生妹好撚正呀

講咁多做咩，block柒佢啦，收兵死遠啲啦對腳仲要幼撚到咁撞落去都唔知會唔會斷 人post腳你post腳

( Show Blocked User - 洋鮑小姐 )

睇左啦

呢條女條底褲白色的

可能性係好底
有9成女人著既底衫褲都跟返佢外面既衫隻色黎著
我估應該係黑色LACE

名or ig

屌你老味好撚正

留名待j

推到有Link

賣尖fd

唔洗估啦 係碎花

利申9up

嘩屌 不得了

想點呀你？

未出過街 成街都係wo

利申：某個高登group share, 唔係我影

勁正

Mk學生妹好正

好正

痴線佬

男人腳就走啦

又黑又乾又瘦
唔屌

佢係導盲犬？

嘩！！！！！！！

More more

走開啦

CR7

樓豬係咪呢啲痴漢

好撚正 高質POST

加推
我認我廢 淨係影到咁多
抵比人騎劫個po
Btw比多張背面圖

又話有正面

繼冇圖=有圖 後有
背面=正面

其實呢d咁瘦既腳有乜好睇

點解要帶港女鏈番學
好大陣雞味

你屌還是唔屌

咁就差唔多

冇j 屌唔到

巴打幾高？

巴打小心有報警撚

著黑絲既女仔好咸濕

其實我都想知點先可以影到咁

鏡頭放入手挽袋 報紙講 斷正過

利申 識佢真人

lm

你咪扮我女友，我女友唔會咁好叫我跪玻璃咁小

⼀
比多張